限糧、限電之後，現在限水

中國 限糧，之後 限電，現在 限水
發達如 寧波市 都要限水，果然2021年相當難過。

上年水災, 今年旱災